尹兆堅算唔算bulk緊？

冇健身撚？

睇得出係純天然冇落藥咁操

咁大個肚腩

dirty bulk